突發：中共給全球各國發幾十億維穩費圖確保十一國喪聲浪大於反送中運動！？？？

10 億貪左9億9千萬。

全球登報反擊

請留意他說的內容：不要和他們浪費錢賣廣告，反送中人再有錢也不可能比得過中共。

佢依加同美國打貿戰係咪真係仲有咁多錢呀，而且依加外國圍緊中共，會唔會真係會做呀
p.s. 9upper

中共拿幾十億出來好大件事？？？

係各國幾十億定幾十億？

再有學生記者被捕！！！

麻煩大家幫推上熱門 呢一刻搞學生記者 下一刻唔知會唔會搞記者

幾十億買豆買豬都唔夠啦

呢個國家真係

十一先搞你趕唔趕得切呀

哦

我地都幫手勾結外國勢力，推個全球捉鬼大行動
呢個時候幫中共講說話既都極有嫌疑，標起佢等外國勢力深入關注